黑警太古站推示威者落電梯

仆街睇到好撚嬲
係電梯上面製造混亂